corp fin JJ入一入

其實assistant manager/associate
應該叫咩價位好
同埋其實一年有無3-6 bonus